WhatsApp group入面嗰啲成日唔出聲既人其實成日恥笑緊大家

肯定係
挑，巧威威喇~巴撚閉喇~嘥鳩氣啦
大家有冇同感？

冇 都唔知你做緊咩撚嘢

group 入面有啲人逢親有活動都唔應人
一係就話聽日答你（之後實話唔去），其實即係想點？好想踢佢出group